發現左個發達大計 日賺15% 0風險

發現左個 Apps, 39蚊食左個lunch.
咁我就意諗到 39 低價購買入
再高價 賣比d唔識呢個Apps既人45 咁就賺到15%

簡單計一計 1000 x 39 = 39000 cost
賣到866個已經break even
賣哂就賺 15% 好過買牛熊 賭股票

阿婆都識玩

有cost又點樣0風險呢Ching?

賣唔哂自己食返

平到咁 基本上0風險
清 有冇興趣一齊搞？

識玩 清

炒廚司腸好過

炒廚司腸 難入貨
用apps 買lunch 好easy

再唔係兩樣一齊炒 super

笑
咁你不如淘仔開IG shop啦
唔好話 15%
賺150% 都得

聽日準備去樓

睇樓

賣廣告？

咩app

邊個粉皮同我爭

想sell自己個垃圾app

分享比人 日日賺

玩到29 可以買埋車了

你老味 碗都幻乾淨

垃圾廣告post 垃圾app

個app叫tasteout ,大家可以唔洗比樓豬賺！

曲

同樓主賺左廣告費 而家去睇樓！

又邊個同我爭 開完個會冇哂